(外置 HDD) WD elements desktop 好用？

諗住買個4tb
唔外帶出街 但會電視 電腦 兩邊駁黎用
方唔方便？